LAST IDOL ラストアイドル 最後偶像討論:9thシングル「何人も」

最後的偶像（日語：ラストアイドル rasuto aidoru ，Last Idol）是日本朝日電視台及其聯播網從2017年8月13日起推出的偶像節目，總製作人為秋元康。

DISCOGRAPHY

MEMBER
LaLuce

Good Tears

シュークリームロケッツ

Someday Somewhere

Love Cocchi

2期生

2期生アンダー

Link:
official site:
twitter:
universal-music:
電視節目ラスアイ、よろしく！:(日本時間星期五深夜1:20～1:50)
abema版ラスアイ、よろしく！:(vpn可重溫)

另外「見つかれ！オレトクナイン」投票中 買碟或mobile即可投票 請支持大場結女
投票期間
2020年10月15日（木）12:00正午 ～ 2020年11月10日（火）23：59

再另外unit對抗進行中 詳情請看下列網址 請買Type B支持大場結女

MV:

【MV】ラストアイドル「何人(なんびと)も」

【MV】ラストアイドル「あやふや」（やらかしバスターズ）

【MV】ラストアイドル「銀河高速 渋滞中」（”スたー☆あムるーズ” 絶賛、スパイ活動中！）依個type B要買

開po lm

先貼一張世界一

另外的世界一

好多人支持!

lm

十分好 張圖

另有討論谷 有興趣可加入

留名

是町田!

等某會員上水

吉清?

哈囉！

出現了

拗手瓜片 is good

又有好野睇

好心你地咪咁毒啦.

梳囉.

終於有POST

下次可以貼埋呢個起頭post

都可以 不過首先要有2

貼多幾張圖咪有2

加油！

話時話出完寫真集之後肥左唔少

依家粉紅頭 好有趣

不是雙馬尾更好.

你都好唔識野下

大森屍留名

兩個大森c張圖差唔多

希望大家多多支持love cocchi 好女仔

俾氣link大家

新人

新人留名

this id超級勁

月刊エンタメ ?

點解依張籾山影得咁差

係

暴力gif

thanks 大佬

嘩 同pv 個嬸樣差咁撚遠既
要不是認得個名

This pic is good

睇gif會唔會好少少

都好都好，係pv 唔好
btw 張圖real good

我好似都有down段片 極暴力

呢幾張youube片到cut

原片兩段好似成30分鐘有多

冇買本書唔清楚

我都係上網down 你想睇我試下番屋企搵俾你

笑真係好屈

依個女仔好似幾靚女

除左高真係好多野都好

好高?

170cm對我黎講好高了

同我差唔多高

全身圖一張

係唔係好細個? 睇落好似jk咁

18歲

都好細姐,我都大佢7年

全隊最勁係佢了

follow返2個twitter先講

話時話我下面嗰個都未follow

followed

咁要多留意了, 岩岩入嚟見到幾靚女,幾cute咁

咁岩入到po?

好難留意唔到
長期都係center

咁岩吹水台碌碌下入左嚟

講真 覺得值係佢既 但我真係睇左唔係好耐

都好勁!

巴打睇咗幾耐？

最初打擂台咁最好睇

愛を知る先開始睇 個fd叫我睇sr 突然間中左計 ももな我其實都岩

而家睇返第一季節目真麻麻地
本來以為得一隊
淘汰咗就見唔到

得1隊幾個大佬好難夾
肥秋一定揀哂d咩都冇學過既白紙入隊

咁勁

都真
有ももな就夠

個節目其實我覺得嗰太好睇

巧正的?

上面浴衣圖 ももな超cute

*唔太好睇

俾多張halloween圖你睇

唱功以外其他都滿分

反而覺得而家搞吓笑咁仲好睇

賣樣夠晒啦 揮木刀個到個老師好似特登講幾句咁
btw佢真係幾勤力 sns好 mail好 都好多

真係好女仔嚟

但太多集數講選拔
好似其他咁輕鬆玩下咪仲好

霜降り明星控場ok啊真係

勁悶啦 依幾集 睇都麻麻地想睇

集集都睇住佢地fing木刀真係唔係幾掂

但打歌衫好型!

唔明佢地個MV點解唔做長D有故事D

唔知啦 講就好似講到有故事咁

就係= =講就好似有D野咁
但鬼死咁短 睇完都唔明佢想講咩

浪費左個殺陣可以做到既野

問到係個mv見唔到大場同momona 好嚴重既問題
所以睇unit歌
銀河高速渋滞中正到爆炸

支持吓其他member

町田我地都有人岩啊
尋日買左佢mail
一封都未收過!

幫個fd貼了

2日都無 呃我錢!

佢都好正

老實講我覺得ハグから始めよう好聽過何人も

idol d首歌 覺得幾首都ok既

唔好提 みいな冇見過樣咁滯 unit又冇
幾唱得幾跳得都冇用
冇人睇到冇人知

好多野都解釋唔到啦

冇 唔怪得啲咩既
運既野係咁
佢自己上次選拔都比人話佢簡唔係idol既歌黎唱 所以先贏唔到

今次選拔更加奇怪

Lm 步乃果好正 菜々実好正

好 又有人出現

我都係睇何人 fing劍果陣先開始留意

我都唔係早你幾多了

收工

好

有人接班了

終於有人貼小澤

今日三周年 要貼啦 好似都有人岩

貼多張

町田真係Q

你忘記左ももな了

ももな除咗睇相都冇乜點留意佢(雖然我第一次留意到lastidol都係佢啲相）
次次都唔啱時間睇sr
但町田近排日日開sr都有睇到所以留意佢多咗了

我反而無咩點睇過sr

上次sr佢紮頭髮嗰吓真係好正

樓主hkt 25嚟，拉

留意到有個member 叫奧村優希好似幾靚女咁

都有人岩啊

無25 你有無見我兩邊都推緊

*講緊個po

碌佢ig覺得幾靚女

岩岩youtube見到 我都未睇

原來同齡

唔緊要啦 年齡唔重要

咁又係，靚女keep到咪得

邊似我依d似中坑咁

我大你好多

我未老先衰

留個名先
雖然淨係認得幾個mb

我都未記得晒真係

拉

lm
剩係聽過青春トレイン

新歌好聽啊 去po頭睇睇

波圖

佢既雜誌9成都波圖

有波就緊係波圖

大家可以考慮下睇

要日本信用卡？

應該唔使啦 showroom

咁早起身睇

你個頭唔同時間？

①朝練リモート（7:30〜8:10）

唔早咩

依個係啦 我唔睇依個啦

有大場你都係會睇架啦

再算啦 番早真係好難講

頭先見到有依個down 真係唔識點講

研究下先,冇日本信用卡

正常香港卡都ok

換左人

櫸個今泉都有
以前既野唔睇好過睇

真啊 都幾難攪

哇,差咁遠嘅

真係差好撚好撚多

買全日好似抵玩好多

嚇親

係啊 但我頭場唔得閒

頭場其實冇咩睇
都係啲member一齊傾計

oh 講緊5點幾個場了

今晚大家記得睇

又揮刀!

超高質圖

真係好悶

未睇不過應該都好悶

有無人有買今日個sr ラスアイ学園?

無

一齊聽日

唔同班了

係咪無tg用?

咩無tg用

你試下上唔上到?

係了 唔怪得知咁靜

連大場cap圖都無得睇了

世界末日了 tg都無得用

好撚慘 可以安心訓

Mk番學

未買9單係咪睇唔到

要幾日前上網買定

唱緊achoo!

今日睇完覺得佢幾正 follow埋佢

20!

山本愛梨今日都生日

等緊人貼相了

頭先睇完覺得右邊有d過度ps了

上Twitter發現呢2日好多人生日

今日係啊

依張真心正

最好笑呢張

應該出goods出把刀

翠翠真係搞笑分子嚟

9派好努力了

梁仔絕招

好!

正野

都有人岩佢了

細場多數有佢份

睇啲花邊報導又話日本IDOL文化市場飽和同衰退嘅。48，46,等愛,不等我,LAST IDOL, 同呢度冇乜人講嘅SUPER GIRLS,都仲未講Morning娘同AVEX其他嘅girls groups。

睇嚟好熱鬧wor

係飽和飽和都係到全部都係個d人

仲有堆地下

很撚好了

根據節目統計 日本女Idol組合數目起碼有260團以上
唔同派別target既都唔同
bish呀 私立恵比寿呀 lastidol呀 電波組呀
愈分愈多派別 大家打既都唔同
加上日本本來就好受idol呢一套
所以都仲可以做得起既
不過係競爭大左d 餅就得咁大 但就愈來愈多人爭
所以有一堆都唔主打上電視 反而主打做劇場 地方or 專注開con
但講真 如果佢地冇節目既好少有香港飯會留意到
咁當然有d係都多人睇既 26時呀個d咁都多人睇既

好詳盡，唔該Ching

右邊有啲似...

Ching 是黨員嗎

又唔記得睇showroom

大家要睇了

免費無大場is慘

清盲撚？

day 3好熱鬧

新飯留名

Online talk!

大場結女世界一了

開票!

話時話你地邊到訂碟?
定自己amazon集運?

早排投票 全部都係環球個網買

真係cute撚到爆撚炸

我喺amazon買

showroom買碟

正了

好睇了

睇黎Ching今日cap左好多圖

好多都炒咗車

今日約左fd食飯 無得睇

我都係今日先得閒睇
前幾日忙到傻咗

慘 同我差唔多

一陣睇番先

好似話有微燒比人捉咗去驗

Momona大波圖就是good

呢啲留返俾我嚟

又想抽

依段又係cute撚到爆炸

呢張咩事

但左邊好正啊

很好！

非常好

做咩自己企開

要聽了真係

原來youtube都有
之前睇人直播聽左次

我都係碌twitter見到

阿部中招

慘了

大家點睇

成撚日問人點睇
不如你改名叫"九派羅料"算吧啦

好惡

仲未睇真係

首藤就是好

同劍聖一齊

又少一個

睇睇下自己中左計

其實都估到

好驚連鈴木遥夏都走

真係唔知了 好似係咁走緊 我新飯唔知了

送咗個腐皮俾樓豬

點解要咁做

太優質了吧

這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了.

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

那是如同愛一般絕美的殺意.

睇晒！

想要番d顏色!

世界一cute

d反光位搞到好似好透咁

覺得好撚正了真係

頂唔順點算

交俾我嚟啦

唔好啦 我想獨享

要晒

你獨享大場啦 我真愛嚟

一齊腸了

是melody了

ah momona!

張相灰灰暗暗咁唔吉利咁嘅

個日咁岩Twitter見到人po

是日高質

日日高質

同我飲酒未？

online talk就是好玩!

想食

想個個星期有

是町田

又幾靚

有無買到?

希望有人播

應該有吧

有啲興趣，但係冇位放出嚟，又懶得搞運嘅嘢，所以都係算

很撚好

不過條野其實都幾貴

呢啲goods嘢差唔多啦

等佢黎都有排

想要晒

我要momona夠

呢張靚過生寫果張

未睇啊

沒有online talk的日子

依個睇完好好睇

岩岩睇左vr 公演好撚正了

三周年了

!!!!

momona呢幾日twitter同ig都冇更新

奥村呢幾日都冇update到
睇嚟呢幾日可能有嘢公佈

oh 真係

19號後就無出過mail 一個日日send幾封廢話既人

我見5ch係咁講呢件事先知

twitter都見有人問發生咗咩事

個日文春見到 無理到

如果係佢既話好唔正常啦 因為佢應該係我買既人mail最多個個 突然間0

完全失咗蹤咁

搞到我個人而家好唔安落

要等消息啦 真係

唯有等阿女返嚟

可能最近天氣凍唔想打字

天氣凍瞓到唔起身撳電話

真係中咗
阿女快啲好返

大森生日快樂

大森真的十分不錯

諗返起之前有幾集喺到食粟米片

好睇啊

喔喔喔喔喔喔!

太大聲了

面圓就是好

q到爆炸

今日大量聖誕圖了

正

想睇momona聖誕圖

我都想

可能遲啲有momona醫院圖呢

其實都唔錯

更加唔錯

嘩嘩嘩嘩嘩

3周年live好似有得online睇

係了

有啊 要買了

有冇聖誕圖

未見有

showroom唔知點解俾唔到錢
點搞

買另一邊啦 平d有1080p

zaiko係咪冇得一次過買晒3場要分開買

係 但mobile平500一場

町田頭先嗰吓單眼

真係正!

咁就睇完2期生

2點有1期生
但係冇momona

本來想訓 但訓唔著

好彩係鈴本代momona個位

驚邊個？

鈴木遥夏
打錯

想睇momona

係愛啊

真了！

最後仲要叫返momona

是真係好member

等尾場！

每次睇佢啲舞台劇都好尷尬

又新一場!

嗰吓achoo大聲到

要有佢特色

唔係原唱差少少
上一場嗰嗰都得

全部一堆人唱! 等公佈新碟!

心心花了

鈴木遙夏其實幾靚女

可以

勁wo居然有

都有四十幾人睇

勁

係咪泰國 last idol?

早排有公報過泰國隊

今日有樣睇

最細14最大26

但麻麻了

我不了

我泰國人都覺得麻麻

叫屋企人一齊欣賞個節目了

無事了

大師兄返嚟啦

開心 番黎了

強勢回歸 世界一ももな！

好正就緊了

好pure好true

岩岩打算睇youtube

好暖

有d想撳唔知點解

is momona ahhhhhhhhhhhhh

唔記得share

日本妹係咪都係低低地

係幾勁

依段好正

推po了!

下隻碟印度舞

岩岩睇完 聽日睇YouTube

很好睇

投票投票

又推下po睇下仲有無人入谷先

有無link 想入

依張相very正

岩岩睇左都very正

奥村優希に関するご報告
日頃よりラストアイドルへの温かいご声援をいただき、誠にありがとうございます。

株式会社TWIN PLANETより以下発表がございました通り、奥村優希が新型コロナウイルスに感染していることが確認されましたのでご報告いたします。

------------

平素は格別のご高配を賜り、厚く御礼申し上げます。

弊社所属アイドルグループの奥村優希（ラストアイドル）が新型コロナウイルスに感染していることが判明いたしました。

発熱を確認したため、医療機関にてPCR検査を受診したところ、新型コロナウイルスに感染しているとの診断を受けました。

今のところ体調に問題はありませんが保健所の指示のもと療養を行なってまいります。
なお、保健所から濃厚接触者と判断されたラストアイドルメンバー、スタッフ及び関係者はおりません。

引き続き行政機関の指導のもと、所属者、スタッフ、関係各位の皆様への感染防止を最優先に、新型コロナウイルス感染予防、拡大防止の処置を実施してまいります。

今後とも変わらぬご声援のほど、宜しくお願い申し上げます。

2021年1月11日
株式会社TWIN PLANET

又中

慘

很好很好真係

你居然出現

我一直都在.

好cute cute

印度舞係咪1人1票?

話係

理論上係

最後一天！

暫時1了

很正了

唔訓教

D字點睇

自己用鏡面睇

last idol 玩投星真係個個都有機會
好似唔見有人課塔

真鬥掉星

有既其實都 但唔多 同埋最尾個部都係會痴線

琴日睇左陣,排第5都仲有得追

今日第五一定無啦

正 真係唔錯

頭3位係咁換位
4,5位又追得好貼

支持首藤了

如果個po有人睇 咁岩夾到時間 可唔可以幫手撳下星

應該都要最後1個鐘先有機會
翠睇住黎打

一個島先生已經殺撚晒d人

唔怪得睇唔到塔
個個都熊x10

正常 1.2倍

第1

我大佬出盡力了

嘩嘩嗶正了

係真係幾正

但已經畢業

我大佬個推好波!

貼張依個先

第一張真係最正

可惜畢左先有野睇

有冇人有琴日果集既link

尋日無😂😂

唔怪得搵極都冇

邊有得輸!

ok

幾勁

係wo 都未睇過

差d唔記得睇

要睇了

呢版ching?

hi你好

好似係

真係好耐無推過po

好似好勁 仲有十味

你好

發覺有少少鍾意咗佢

係不錯的

又浪費左一集時間

試下放link先

瘦返好多

咁咪好

幾正

心心那個很好

正到爆炸

認真 me興趣不大

節目都好少見

冇驚起

係咁架啦

貓is good

又有!

vr版

睇左上星期一個個 好睇

又大一歲

卒業了！

很好

恤衫幾岩me.

岩me not岩you

依套我反而自己普通

我貓派

早返2個月瘦應該入到選拔

唔知啦 換西村都好既

睇象好過睇人

套衫真心正

高質圖 真係

影得咁正常

好似好勁

咁長冇字幕有d難搞

求其睇下

願可做你 腳下那雙皮鞋.

第一眼見到雙腳腳皮

Feel到會好勁.

feel到個mv好正

睇了真係

有腹肌

麻麻地好睇

歌都麻麻

推po

both good

好似有D料到

係腳

係幾正 Ching有無興趣要佢sign

碟都冇買

有朱古力食！

畢業仲多野做

真係啊 但都幾正

白到唔想睇

幾鍾意左邊

咁多d入黎幫手推post

鐘意左好多個了

不要再說了
其實真係好多都不錯

睇睇睇買買買

咖哩包已經賣哂

好勁真係賣得

以後做賣商品idol咪得 賣咖喱同咖喱包咁好

仲有朱古力